地產經紀入一入黎

近排係咪開單開到手都軟?